【逆權運動●Live】15萬人出席將軍澳遊行 示威者警署外掟磚 防暴警出動

【逆權運動●Live】15萬人出席將軍澳遊行 示威者警署外掟磚 防暴警出動

直播連結
- 果燃台直播
- 《蘋果》YouTube
- 《蘋果》Facebook
相關新聞：【逆權運動】撐公務員後遭政府「翻舊賬」 王永平反駁冇矛盾：政治中立是整體看法

【18:43】
有人於寶琳站用硬幣及紙幣購買大量單程票，又寫上車票的目的地，並放在售票機前，又放有少量物資及衣物，供其他示威者取用，其後多名示威者離開警署到附近的港鐵站，現場消息指他們準備到西環聲援。

【18:17】
將軍澳反修例遊行發起人伍偉衡表示，有15萬人出席遊行，形容參與人數比預期多。他又說，參加者和平遊行，並無衝突及暴力行動。被問到有遊行人士在將軍澳廣場等地聚集，伍偉衡說，尚未清楚該處發生甚麼事。他表示，集會的不反對通知書直至晚上8時，他並無回應若參加者之後仍未散去、甚至堵路，大會將如何處理，只強調大會在晚上8時後要收集物資、處理遊行事情，完成本份任務，並叫香港人各自努力。他又說，若政府再不回應訴求，不排會再舉辦同類活動，至於會否短期內舉行，則要視乎政府如何回應，以及其他遊行活動而定。他相信即使今日無發生任何事，警方都傾向收窄遊行集會自由。

相關新聞：【逆權運動】老伯遭防暴警近距離噴椒後跌倒 英勇市民上前抬走救治

【18:10】
據悉，至少500警力早前集結百勝角消防及救護學院外，包括東九龍應變大隊，至傍晚6時東九龍應變大隊出車，當中包括速龍小隊往現場增援

【18:10】
警方在fb專頁指大批聚集在將軍澳警署外的示威者，向警署投擲硬物，毁壞多扇玻璃窗。因應現場情況，警方將於短時間內驅散示威者。

【17:57】
過百名穿黑色上衣的示威者在將軍澳警署外聚集，其間眾人不停起哄，大叫：「黑社會」，未幾示威者便向警署持續掟雞蛋、汽水及磚頭等，其中多塊玻璃被掟爆

【17:35】
將軍澳多間商舖暫停營業